family plan

開Plan $40/位
Payme/支付寶
草夠人數開 -5

叫雞family plan?

有雞叫?邊區？